有冇人可以講過笑話嚟聽下

琴日分咗手
聽日又要返工 想乞個笑話笑下

利物浦

唔睇波

空虛至極

冇咗佢就更加